表完白被拒絕仲做到兄弟係咩玩法

點解有啲人可以表白被人拒絕之後都可以同人做啲咩所謂兄弟真係好嘔心
跟本就係用呢個身份去當自己係男朋友/女朋友

互射返兩轉咪唔係兄弟

男同男有咩好表白

講緊男同女

因為人地唔想搞HEHE

講緊男同女，啲人話當佢係屋企人個類

樓豬收帽？

連兄弟都唔知係乜
真係抵你俾人拒絕

係好唔明點解可以咁

咁係因為人地唔想做兄妹唯有做兄弟囉

最慘睇住被第二條仆街食咗

男同女都做到兄弟又真係奇怪咗啲喎

就好似寄生蟲咁，用呢個身分去陪你自己既男/女朋友，同你男/女朋友講佢地又話你做咩要針對佢

人地都同你表左白仲做咩兄弟/屋企人
好撚嘔心

你係阿希??????

收兵啫，唔係咁都睇唔透下嘛

諗住日久生情掛

兄弟

收兵

gay

睇撚透哂，唔會再對感情上心

兵咋 兄乜弟 你會唔會諗得太多

好撚賤

越來越唔會對感情有信心，點解可以咁撚賤